港鐵變黨鐵，令十八區開花

我真係恭喜你呀

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外